突發! AEON大貨已返!!

搶呀

［檢討文+發洩文］連登仔仝人感謝良心商店！！！

yen

以為康怡個間
打翻比老母叫佢唔洗岀門口

樓豬係日本邊度

機票已買

叫啲廢老去搶啦

佢e隻好似麻麻地

你講緊日本Aeon 呀

陣間搞到d廢老去左Aeon度嘈

日本？

邊樹

( Show Blocked User - 解決鶳 )

日本

不推文

成田

垃圾post

突你老母

屌你老母

屌你老母
以為係香港

拉佢老母

邊間aeon??

哦，屌曬佢先

仆街啦你

陣間AEON俾藍屍圍點算

係AEON哦

我要成間Aeon倒塌
殺呀

竟然沒人屌樓主老母

屌緊
不推文啦

咩價錢？

認得出嗰部輕觸式付款機

樓主老母俾狗屌

fake, not hk, pull

日本黎
不推文

不織布咪姐係廢

屌
好撚好玩咩

點解 消委會報告4.5星喎

咁真係aeon返貨話俾mon post人知，睇你有冇細心留意張相

PM2.5

唔好製造混亂啦屌

DLLM

屌你加密啦

好玩？

報料都要俾連登仔屌，CLS

警署有得拎
前提你要死都唔走同你係藍屍

咪撚玩呢d啦，hi 你老母咩，攪撚到連登d質素低撚哂